［HKCC］急！ psychology人/其他科人 入黎

收到hkcc psychology offer
本身唔怕挨辛苦
靜係想爆gpa入翻3大
想問下難唔難讀
利申：唔想爛grade
另外如果讀第一年覺得唔係好啱
第二年有冇得轉翻business個邊
求巴打絲打解答
無盡感激
幫到手既小弟毫不猶豫賜酒

去business啦

hkcc 依家唔比我轉
第二年轉Business會唔會難
有冇得直接business year 2

通常見人見唔對路都直接轉校由yr1讀番起架喇

至於得唔得你自己問番學校啦
冇人保證到d咩比你
但個時冇咩點聽過人轉到科

轉business肯定要year1讀起啦
啲科完全唔同喎

你psycho
肯死背+英文底好就高分架喇

asso學生等於垃圾？

有堆asshole仔喺呢個po度比純正大學生圍剿緊
作為asshole仔嘅你仲唔快啲過去增援?

最快sem2先轉得，你最好一開sem就同你個programme leader講
你sem1點都要讀住psy先，之後申請調programme, 成功的話,sem2就可以直接讀business

本身傳統名校加英文5應該ok

感激不盡🙏🏿🙏🏿🙏🏿🙏🏿

Hkcc所有科都係只係背
Chem marketing 呢啲咁腦筋急轉彎嘅科都可以剩係背
唔怕辛苦真係可以讀

Sem2就可以轉program
應該唔洗睇gpa
睇下你同pg leader點講
有朋友唔過2 可由science轉去design
而且同時畢業

想入番3大gpa at least 3.9
City都要3.6
其實真係難 樓主加油

利申 hkcc psycho已grad

屋企有無錢， 無錢唔她讀乞食科

利申asso 上 u psy grad 乞緊食

師兄有冇諗住讀埋個master做臨床
貪臨床多錢搵先諗住讀psy幫屋企改善環境

grad左之後有咩出路？

hkcc psy的話
其實英文底好已屈
好多野都係背
有33222 加gpa3.9 Year1就入返3大

唔利申怕自爆

Psycho 唔好揀hkcc
揀cccu 先係正確選擇

求指教

師兄入翻三大咩科？

你估想讀就讀到咩 咁個個都心理學家啦
利申 窮撚

cccu入hku psy 一定多過hkcc
其他唔知

cccu post上面既
一個hkcc人打

訓醒未 上clin psy 得hku cu隔年收幾十個 仲要爆4有工作經驗 一係就外國讀 想貪錢多就考紀律部隊啦

自己諗下 master 學費幾錢，讀個陣開支點算，識唔識賣屎忽討好lecturer , 入左去gpa 唔夠top 又有咩退路，同埋clin psy 對住一堆唔開心既csse ,處理差d 都影響人一世，為錢就過主

睇你竟然會貪clin psy 多錢去讀都知你係on9 個堆，讀第二科啦呢科on9 仔讀完會更on9唔岩你， 我成個asso +degree carry on9仔最少三十個，on9底入呢科真係只會累人累己， 要錢死去三寶nursing 工程會計個邊啦

psychology 出名乞食，你同我講為錢讀呢科，真係人唔笑狗都吠，因為真係太on9所以屌得比較狼，唔好意思，已經有好多粉腸同19黎呢科厄飯食害死client, 所以真係過主唔該